[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

眼見大家好似返左去14年後期又恥笑黑警記者會又笑東方黨報追擊黑警，
但今日機場咩post都無，文宣後幾日嘅活動又無，連討論下一步要點做都無！！！

大家睇清返成個局其實東方咁做只係帶緊風向等D人覺得黑警處理唔到，要公安擔任特務警察（詳見１），
因為中共唔再相信黑警，怕放任黑警會調轉槍頭（詳見２）。

1.《環球時報》指，香港《公安條例》可容許委任公安擔任特務警察

2.

大家請認真返，我地有好多野要討論同做：
８月５日罷工成功左，但政府冷處理左，
我地應該做文宣宣傳返成效等下一次有更多人join
同增加和理非士氣。
不合作運動同三罷都要升級討論同宣傳，
打好輿論戰等大眾更接受勇武再升級！！！

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

真.罷課，係接下來最大既武器，決定運動成敗

屌晒你哋！民間記者會手足咁辛苦請嘉賓搞記招，你班連登仔係咪睇完直播就算？快撚D幫手推片做文宣！！

和理非奇招: 寄信輸出革命，數目由警方決定

——————————————
希望大家唔好重覆１４年嘅錯（希望係我諗多左），香港人加油！！！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

Pish

自己香港自己救

第２段片好重要，全世界睇左佢！！！

pish

第２個段片好重要，全世界睇左佢！！！

遲啲睇

唔好意思, 借個位

推

段片好重要，全世界睇左佢！！！

睇完就知下一步可以點

光復香港

時代革命

五大訴求！

光復香港 時代革命

認真mode pls

大家可以的話請去其他post幫手貼呢個post嘅link!!!
[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

種種跡象已顯示依家執法既已經唔係香港人，所以先咁肆無忌彈咁扑頭射彈

北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援

（突發）太和站見到武警

<委任證？> 警察混進了中國警察或解放軍人員 普通話口音說「同志們，這邊請」

push
同埋啲大台post好心都停一停
仲要大部份都仲只係陰謀論階段

高質post
請大家大力推

大家可以的話請去其他post幫手貼呢個post嘅link!!!

。

push

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

時代革命！

唔好吹走啲毒霧呀

金融核彈同黑材料好重要，大家一齊推！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

五大訴求，缺一不可！

推爆

坐爆

再pish

Push

大獲！香港警隊已非香港境內唯一的執法機構

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

警狗愈來愈似會玩入夜熄街燈，大家有咩對策？

推撚到每個人都睇到

推呀巴打！！！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

光復香港
推到上熱門

光復香港！！！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

推 唔准恥笑玩膠

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

時代革命！！！
出面好多膠post

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

去呀！！！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

時代革命！！！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

推佢老母

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

唔好比黑狗記者會帶左風, 糊塗焦點。

大家快啲focus 返

推！

反正題啦

推佢老母閪

光復香港，時代革命。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

林鄭港共 五大訴求先係主菜

背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

，推

推呀

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

推

唔好再咩er er er啦

勿玩膠

以後正苦記者會一個POST討論就夠
多做文宣
行動計劃
唔係我地又輸

！！！

！！！！！！！！！！

翻正題

推！！

！！！！！！！！！！！！！！

五大訴求 缺一不可!

Report

推 ！！ 冷處理4點記者會 ！！

！！！！！！！！！！！！！！！

直頭睇都廢撚事啦

同埋大家忍手啦，有啲廢post擺明引你入去shift focus都要討論到上熱門，三毛知香港人鍾意食花生，唉。

真呀，冷處理啦好無

810大埔遊 811 港島 深水埗遊！
光復香港 時代革命！

對準政權！唔再膠化！

全部人以後用上面呢句推其他post，有咩黑社會記招同港共記招全部善用不推文回覆！

【和你飛】機場集會文宣資源集合

其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

吊頸都要抖下氣

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

[url]

網址[/url]

推
打緊仗呀各位 仲玩膠！

2014-2019抖左5年

我覺得冷處理加反制文宣要宣揚，等大家有共識，笑咩er er er...真係無用。

文宣呢幾日多返㗎，但產量都係唔夠多。

係請睇清楚而家對家係總動員，警察記者會，林鄭頻頻現身，政底官員，民建聯，葉劉，之前無聲出嘅爭住出嚟講嘢鬥膠，就係落咗order要個個都分擔啲，夠膠先吸引到眼球，唔好俾佢哋得呈，集中返宣傳正經嘢

一定要冷處理政府/警犬既恆常記招
又變返2014年日日笑許Sir俾人轉移視線都唔知

如果犯番14年既錯，香港人真係抵撚死
我地輸唔起呀，文宣要人呀

抖咩呀，出面全部膠posts，輸咗先笑er er er啦

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

輕鬆完，抖完氣，係時候做返正經野

推呀
隔離仲喺度玩膠話倒可樂

今次再輸就冇！！！！
起碼要捱到十一

贏咗先啱，但如果因爲er er er輸就望住信用評分制笑自己點解當日要玩膠啦

俾錯咗負皮sor

咁都上到熱門cls，反正認真posts沉曬

(強烈呼籲) 關於4點鐘許Sir節目

藍屍專登做小丑柒爆轉移視線

繼續借個位黎

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

蓷

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

各位做返實事
麻煩推返活動post

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

推啊

日撚日睇d on9記者會笑黑警
不如做多d文宣，黑警講咩等記者精華算啦

真係唔知有咩好笑

所言甚是

黑警嗰邊有民間記者會制衡，唔使所有人手去focus個記者會啦，最慘啲人淨係識笑

想講好耐，宜家真係唔係嬉皮笑臉嘅日子，你地笑緊玩緊嘅同時，幾多手足俾人拉 宜家喺臭格受緊啲狗氣，希望大家對準返個政權

大大力做文宣啊

要認真

仲有烈士呢？烈士無咗條命呀

好
我每日笑一個鐘姐
出返去做野先

所以係要點做

推 大家做返正經野

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咪撚膠化黑警dllm

推 一陣機場見
兼星期五日全民罷買

好撚緊要
幫推

睇佢最後，佢話黑警好有可能會變節，調轉槍頭，因為佢哋依家已經懷疑自己，只要我玩good cop bad cop，例如：一方面老豆搵仔，一方面向招安，再講返不對他人懷惡個誓詞令佢哋懷疑之前嘅一切，就好易成功。

推向全地球

推壓

老豆搵仔玩緊黑警篤灰自保啦

唔好分散注意力

重要必須推

Push呀

光復香港，時代革命！

兩邊一齊

教多你一次點打輿論戰

好認真咁同意，再咁嬉皮笑臉法遲早收皮

push
五大訴求 缺一不可

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推番上去，政府不斷分散注意力，請集中火力

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

當年就係玩膠玩抽水玩到大家失曬焦

近排少咗好多

push
睇記者會做乜9

行動post
文宣post
戰略post

其他on9嘢咪撚再傾啦屌

繼續推

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

有時間不如做實事

呢個post 咁少正評？ wtf

無視所有政府既記者會 冷處理

Up

push push push

光復香港時代革命

大家唔好忘記612打後個團火

好PO 一推

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

手足們升級啦！

做實事💪🏻

Stop buying,
Although hard, I will keep it.

I love hk 💋

推推推

Tmr if airport, will be 1pm also?

Yes

宣傳下聽日大埔啦！主戰場呀唔夠人呀

推呀！
全世界推行動ＰＯＳＴ！

屌你
我終於睇曬part2
我J到一地都係
講到最後大陸焦土化埋
果下我翻埋白眼

正確啊

唔好重複雨傘既錯誤

上熱門

正經po冇人推

將段片Spread出去啦！

我射喇
推

等我沬翻乾淨個地下 即做

推啊！

Help u push

大力推

Gogogo

屌連登仔醒未

幫你推

與其笑9班狗 不如好好利用手上證據做實事

Dklm講咗咁撚耐都仲放緊過期催淚彈 係毒氣嚟架 出嚟遊行你老母政府用化武趕人？冇嘢可以制裁到佢？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

就黎輸
仲睇記者會jm9

推
勿重蹈雨革覆轍

兩邊都要一齊行

推呀！做實事！

笑佢記者會冇用架，唔痕唔癢，政府驚你老鼠咩。
你笑佢柒，政府不嬲柒開，俾你笑多兩下佢會冇左忽肉咩？

做實事啦各位，星期五六日行動嘅post全部推晒上去啦！

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

做實事就係等於勇武升級？
起你底成撚日提勇武 又話要停勇武 大家睇路

方向岩

推
集中精力 五大訴求

同埋好多時係扮柒，等你笑笑下唔覺得個問題嚴重。

出動啦！

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

國家機器開始使嘢，今日地產商、政府、一班土共都開晒記招使晒文宣，老人group 開始大量訊息，維穩費已到，土共吹大雞，大家唔好咁開心，似乎有場硬仗要打

p

實事POST，岩睇請幫推，唔岩睇請負評:
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

啱呀，警察知你哋鐘意笑呀嘛，柒吓俾你哋笑吓有乜所謂，模糊你哋焦點最好

PUSH!
明教授段片好好睇

停止玩膠

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

推呀!

返黎喇各位 抖夠笑夠要返黎繼續抗爭喇

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

【升級方向】午餐？罷了

推！
做實事，集中返注意力文宣！

返嚟啦

推呀！正經post推曬上熱門呀！

咪畀啲分化post影響到

推
大把嘢要做
咪撚再j 原地踏步

推呀，大家玩膠係禮拜一、二先做既野

依家玩到禮拜五都仲玩緊

膠post 請善用不推文回覆功能

大家見到膠post麻煩請無視，直接上一頁

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

推推

推推推推

推
善用Airdrop 文宣

宜家WhatsApp 傳緊一段嘢又禍不及妻兒，又話只會睇cctvb 新聞唔好再睇網媒，文宜組快啲睇下點拆

講真不如無限放大罷工
每日都講翻6.9一百萬人 6.16二百萬人
8.5大罷工
用翻呢幾個數字去拉攏翻班所謂中立？
呢幾次都係非常和理非嘅行動，用呢幾次去講應該多啲人認同
唔好覺得成2個月前嘅嘢都講，佢地審時度勢就係咁慢，我地諗得快但要就翻佢地，同埋中立嗰班多數善忘

五大訴求

缺一不可

上熱門呀

我推

熱門

冇錯！入黎睇下點救手足！哩招可應對防暴狗同內鬼突襲！和理非都唔安全了！你認為你會遊行就要有咁既措施！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

連續三日和你飛唔係就係後續？

熱門一個行動post都冇

推 玩咗咁多日 係時候上返正軌

agger,休息完要聚焦

保持態度

推 重要

其實真係唔知有咩咁好笑

Push
推行動post

邊個玩膠諗下死左既義士先
仲有咁好笑

pusg

不要失焦

做實事

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

Five Demands!
Just and Sound!

推呀 未贏架 乜都未爭取到呀

唔跟14年

罷買,罷食

【升級方向】午餐？罷了

你班懵鳩到底識唔識玩？罷買唔是咁玩架,等阿叔教精你地

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

儲錢做實事

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

而家輸得好犀利，林鄭俾我地以為贏緊，而家先出招

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

重返主線任務

推 唔好再玩膠

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

燒衣晚會都好膠 唔知做乜勁

熱門一個行動都無

係咪黎緊幾日全部玩哂機場

真正和理非回合

其實都係見步行步 最近d活動冇正面衝突可以錫住身

推！！！！！

真係唔好玩膠玩上癮
唔好忘記死去左 受傷 被捕嘅 義士

唔好比對家消耗我地
同一招唔可以中兩次

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

政府想將示威者範圍縮細 全部示威者剩係可以上網we connect
我地可以點做先拉攏到多d唔上連登/唔點用電腦既人去變黃？
佢地冇不反對通知又唔會去遊行！
點算？？？

我反而覺得呢幾日嘅運動好有新聞價值 好創新又冇流血被捕 可以比傳媒報到d同過去2個月唔同嘅事件 不過其實兩邊活動都可以一齊行 兄弟爬山

推 要認真做實事文宣
各位要珍惜今次機會

再俾左膠玩膠真係死多兩錢重

和理非繼續做後勤做文宣
勇武繼續上前線做法師
一定唔可以再俾班左膠搞事

過期催淚單野唔好不了了之
會唔會變生化武器 對人體既影響會點

推呀.咪撚再推冇用post

推呀！
明居正教授講既野值得一聽！

巴打識嘢

文宣連儂牆air drop whatsapp ig facebook
團結係我哋最大本錢